山齊士真係全能到仆街

連守龍都得

好抵

叫親山齊士嘅都好全能

山神

颱風都撈埋